spotify family plan招人

3個位，留tg

full?

up

2個位

last

仲有冇位？

留 tg傾

有冇位？

Bro , 知唔知family plan 可唔可以共用一個playlist ? 點set ?

差兩個位

重有位？